點解有d老千股大跌90％就唔查，升幾倍就查？

屌你老母，香港比班撚樣搞灣晒

好撚嬲

講緊邊單

政治凌駕一切

股票政治化

死差佬係咪入左貨呀

懷疑1.9接左貨

政治真係凌駕於一切

因為政治代表政權

股市政治化

8字頭都有排拉

阿爺水 拉你

每月都有一隻單日大插9成咁齋。。。
痴撚線，而家好多大老千

拉人前沽空左機會大d

因為係壹傳媒，完。

一路都係咁

啲老千股係幫大陸cap 水，點會拉

其實你地係咪睇錯新聞
依家拉利用282造市班人 唔係拉282啲人

除非樓主唔係講緊282

樓主講緊利用老千股造市跌9成個班唔查

分幾日做市跌9成就無事
一日跌9成就拉

明顯佢標題唔係你講咁

班賤種狗痴撚曬線

咪係

國際金融中心
人唔笑狗都吠